各位絲打出街玩記得唔好著裙

大家要知道黑警唔係人咁品，尋晚大家見到黑警點扯起女仔條裙，連底褲都甩埋，著長裙更加唔方便行動，上落石壆會KICK親自己

保護自己，唔好著裙

就算唔係前線，都著返條褲加條皮帶，方便行動及被救援。

推